# Микросервис для рботы с валютами в Gootax

Текущая версия [не установлена]

1. [Установка и Настройка](docs/01_Installation.md) 
1. [REST API](docs/02_Usage.md)
1. [Тестирование](docs/03_Testing.md)
1. [Изменения и Улучшения ](docs/04_Changes.md)


## Зависимости

1. PHP версия не ниже 5.5.0
1. PHP расширение intl
1. PHP расширение redis (при условии использовании кэша с использованием редиса) 
